惟有飲者L其M 低質畫作想收𡃁

惟有飲者L其M 低質畫作想收𡃁
色膽包天唔知驚 終犯十誡需被釘！

釘釘釘。

耶穌(細雞樂)絕對唔會放過佢。

樓主死耶撚，收皮啦

lm

我已皈依伊斯蘭教。

四七唔能係咁作

這是敵Christ

我願被crucify

佢又出po啦

佢對耶撚有心理陰影